衛生署確認增至 8 宗確診個案

【武漢肺炎】衛生署確認增至 8 宗確診個案 一日內增 3 宗 有病人入住東區「宇宙閣」

source: 立場

仲有大量隱性患者

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

事實上可能過百宗，支那都廿幾萬

0, 1, 1, 2, 3, 5 , 8, 13, 21, 34, 55, 89, 144,...

8宗
R0=3.8
即係仲有30個仆街未搵到

倒數緊 果班潛服者一爆就社區爆發 數字幾何上